江若琳搵到水魚埋單??

之前講到幾慘幾慘, 而加搵到個水魚埋單, 日日晒命, 日日上yahoo睇到厭, 兵仔都有做將軍一日
點解個個女明星都係咁, 好黑暗

邊個水邊個真係到最後先知

有內幕?

磨牙